四小龍應該有人跳樓。。。

今朝十點零已經一堆記者同警察，之後有消防有救護車，十一點有差佬拍門問有冇唔見左個年輕人。。。倒垃圾個阿叔同我講有人跳樓，泳池封左。。。呢家四點幾重有班消防係度執架生。。。

唔見有新聞講，忍唔住都想出個post 講下。。。唔係咁既事都會禁住丫。。。

唔敢埋去望。。。

唉...

有無人印

希望無跳落去。。。